#
ซัพพอร์ต
 
เวอร์ชัน
ประกาศ
หยุด
เวอร์ชัน
Zend
 
Framework
 
#
เฟรม
เฟรม
แอพพลิเคชัน
เวิร์ค
ยอด
นิยม
สำหรับ
ภาษา
เวอร์ชัน
ใหม่
พัฒนา
นาน
เกือบ
ปี
จุดเด่น
สำคัญ
เวอร์ชัน
รองรับ
ตัว
ปลาย
ปี
ที่แล้ว
ใหม่
อื่น
ได้แก่
ปรับปรุง
ประสิทธิภาพ
เพิ่ม
สูงสุด
เท่า
บน
ดี
บน
ปรับปรุง
เรื่อง
แยก
แพ็ก
เกจ
ตัว
เวิร์ค
ซ้ำซ้อน
นำมา
ใช้
ซ้ำ
ง่าย
ปรับปรุง
เอกสาร
พัฒนา
โอกาส
เดียวกับ
ตัว
จริง
บริษัท
ประกาศ
หยุด
สนับสนุน
เวอร์ชัน
วันที่
กันยายน
แนะนำ
ลูกค้า
ย้าย
รัน
บน
แทน
ที่มา
Zend
 
Framework
 
PHP
 
Zend
 
Framework
 
PHP
 
PHP
 
PHP
 
Zend
 
Framework
 
Rogue
 
Wave
 
Software
 
Zend
 
Framework
 
Zend
 
Framework
 
Zend
 
Blog
 
